好憎d骨場d優惠咁多限制

我從不叫雞

如果個個都用到嘅優惠
咁就唔叫做優惠

點都要有啲limitation